如果中期選美國佬仲係幫d on9窮人而去投民主黨

以後唔會再有勁人出聲架啦

美國民智普遍好高
唔洗同佢地擔心

即本食下花生, 不過佢地民智高係真

非法移民有福了

大愛
道德責任

就睇下民智有幾高